細個玩耍盲雞有偷偷地開眼既入黎自首

我自首先

仲有玩何仔公何左隔一陣自解扮比人解左

x2

細細個玩捉衣因

同啲唔識既人玩 佢一數十秒 我就番屋企 屋企係五樓左右 由上而下睇佢地慢慢搵

唔開眼點捉呀

仆街仔 我都試過玩緊果陣比老母叫左返屋企

好仆街
人地搵成晚 仲要第二日先捉到你

無人同我玩

有咩討論意義

邊撚個冇試過

細個真係搵個盲既同學做隻雞

我屌你咩。
我而家仲未搵到你呀

報警
盲人都要做雞

咪傻啦 真係合埋曬眼睇唔到點捉
係公園玩隨時撞親跌到

邊個屎忽鬼諗出黎

盲既點捉呀

真係唔偷睇 行都唔敢行啦

室內都ok
公園真係

根本無人真係會瞇埋眼
唔驚跌死咩屌

上捉上下捉下 一齊係下面有條友係咁跳話係空中 唔捉得

我試過跑到去樓下覺得好急尿 跟手番左屋企去廁所 去完唔記得件事

不過其實我都成日跑到去樓下就順手番左屋企
同我一樣被捉既同學過一陣就打去我屋企笑住話：哈哈我番左屋企 佢地捉我唔到